仲喺元朗朗屏嘅和理非，唔好上車住呀，班狗清晒兩個西鐵站後，義士一入站上車就畀人拉㗎喇，掩護呀

又搵和理非做肉盾

Push

fact check?

push

ON9

朗屏係
元朗未知

朗屏站頭先嗌走左幾百人

【19:23】港鐵表示應警方要求，西鐵綫來回方向會安排特別列車在朗屏站接載乘客離開車站，其他列車現時不停朗屏站。
【18:03】因應路面交通情況，港鐵巴士K66全線停駛
【17:58】港鐵表示，各車站會因應情況實施適當的客流管理措施

西鐵唔停朗屏。其他正常
頂住架車呀

唔係要做盾係掩護

大家幫手推呀
元朗嗰班唔好走呀

唔好呀

留喺個站都好

快走各位，明天再決戰

Pish

光復香港
時代革命

730

1922 update 大棠路ESSO 各位家長//學生小心為上

狗車扮家長 :
🚫🚫🚫🚫🚫
RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

便衣狗車

利申：未fact check, 但請小心

話有特別車走

警方安排既特別車。即係全車抄牌

地獄列車